愛或情借來填一晚

問題不在於”歸還”；而在於”終須”。

所以多貪一點其實也可，透支快樂的借貸，那怕只是絲毫時光，也要用光陰償還

何不用盡？

終需都歸還 無謂多貪

又搞咩 諗到咁灰

呢幾日有冇追post

拖手嗰幾個

拖左兩次然後fing開左你個個？

係